駕院學車真on9

堂又少，補鐘又貴，武肺停考到課程都就嚟到期

唔滿意咪quit囉

咁你又去？

係學車就唔會駕院啦駕院係for 買牌

果陣時貪方便，貪佢乜都幫我搞埋，又有私家考缐，點知上上下就覺得67了

搵出面d師傅 到時你又上黎開post話
呃鐘又西又成日比人屌

True

缐你老母咩 你就真係碌柒啦

考缐

我老婆今日9點半筆試，去到個職員話改晒期，先知駕院冇通知我老婆改左期，佢打去駕院屌完10點幾補返個sms話改左期，cls

駕院幫你考埋試好唔好

缐
線

不過老實講 我個師傅都幾好人 乜都肯教 問多兩句都唔會嫌煩

食晒屎係唔同D
答2句叫好人
我當年師傅同我解釋埋點解要咁做
擰頭要幾到位
成條考線分析

簡駕院學車重on9

學完都係要比錢補鐘

但係唔洗煩又有新車揸喎

係買條考試路線姐

真心on9 貴撚到仆街

線你老母咩大陸蝗蟲
弱智學咩人學車

掃垃圾

我報過李健同駕院，駕院教得幾好。我考咗牌之後再補鐘出街都係報駕院，阿sir好肯過料。貴得有道理

駕院學車就係買條路線 買牌 目標清晰
果d乜9 出面師傅學到手好車

你考完牌夠膽揸出街先咁口響

咪係 根本有牌揸得出街先正式學緊嘢
拎住個學牌好意思話自己學嘢 隧道都未撚行過啦

26覺得還好 比貴啲買佢條私家八字